有幾耐未試過發自內心咁去笑

未到中年已經發覺好耐未試過咁笑，對上一次都唔知已經係幾耐之前，應該係上一次同ex出街或者同啲乜都講得既朋友食飯掛

人生真係好悲哀

一樣

啱呀人越大發覺自己越識應酬人
對咩人都淨係識假笑

日日對塊鏡都發自內心笑喎
笑自己幾咁on9

睇到D好笑野算唔算

都算既 起碼真係有開心既一刻

正皮左，返工要假微笑，對同事對客都要友善，好撚假呀屌你老母 自己都覺得自己既行為嘔心

日日都發自內心咁去笑

中秋 食到笑

2個鐘啦

因為你既智慧唔夠

有無咁灰呀樓主

我成日苦笑